# Cao Chung Đạt(BoK)
# Miraibot
# Các bước khởi chạy:

#===/// LƯU Ý: CHẠY Ở SHELL GIÚP ///===#

# ==> B1: npm i
# ==> B2: npm i fca-horizon-remake ( đã die ) thay bằng npm i fca-horizon-remastered 
# ==> B3: npm i sqlite3
# ==> B4: npm i axios
# ==> B5: npm i audit fix
# ==> B6: npm start
# Các package hỗ trợ:
# ==> B6: npm i canvas@2.9.0 (có nh` bản canvas nh tui dùng bản 2.9.0)
# ==> B7: npm i ytdl-core (này là để hỗ trợ cho module sing + video)
# ==> B8: npm i emoji-unicode (này để hỗ trợ module emojimix (ghép icon))
# Vui lòng cập nhật nodeJS:
# =>> Kiểm tra node: node -v  
# =>> npm init -y && npm i --save-dev node@16 && npm config set prefix=$(pwd)/node_modules/node && export PATH=$(pwd)/node_modules/node/bin:$PATH

# facebook: https://www.facebook.com/caochungdat
# Có gì không hiểu ib zalo: 0936975434( Chung Đạt )
# src code tham khảo tại: https://github.com/chungdat02/Mirai-V2.git